前路茫茫

唔知後有咩工可以返
除咗sales之外
仲有啲咩工可以諗下
肯做肯捱 轉數快 有sales能力

點樣先可以自己前景好啲

巴打幾大？

18
唔該唔好叫我讀好啲書先
你想要一個有能力嘅人定係一張沙紙

利申:兩樣都會做齊

讀書先

工作加OU

有冇話咩特別嘅工可以探討下？
而家淨係覺得做sales先最有錢途

一定會讀㗎啦 但我想諗定少少先唔想到時一啲計劃都冇

搵專業有牌既

Sales無前途，有你三十歲到你就唔想做了

banker 如何 ？ 但聽講只係求安穩老底比較高
你所指嘅有牌係咪即係水電工程嗰種

Banker無學歷唔做？

分店 bdm.